網傳中國重型火箭長征5號引擎缺陷難以解決，嫦娥5號、火星探測、太空站任務無限期推遲

警告：連結有殘體字

有興趣了解更多既可以click入去睇睇
中國「航天港」網站傳長征5號芯級YF-77引擎4月27號測試中渦輪泵轉子再次出現故障，而測試中YF-77氧泵出口壓力一直同設計值偏差，第三次發射無限期推遲

每樣野都差不多先生 千鳩幾樣零件加埋想成功？

d設計圖抄到番嚟

d合金物料成份抄唔到